唔打科興疫苗，都唔好話自己係中国人

藍絲駁吾刀，好嬲好嬲

係時候團結埋藍屍，共狗最想見你人民鬥人民